<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- UI elements -->
    <string name="restart">Перезапустить</string>
    <string name="confirm">Подтвердить</string>
    <!-- Navigation -->
    <string name="title_history">История</string>
    <string name="title_settings">Настройки</string>
    <string name="title_game">Игра</string>
    <string name="title_rules">Правила</string>
    <string name="title_classic">Обычный</string>
    <string name="title_complex">Сложный</string>

    <string name="game_mode">Выберите режим игры</string>

    <!-- Descriptions -->
    <!-- Cells -->
    <string name="cell_coordinates_0_0">Координаты клетки 0 0</string>
    <string name="cell_coordinates_0_1">Координаты клетки 0 1</string>
    <string name="cell_coordinates_0_2">Координаты клетки 0 2</string>
    <string name="cell_coordinates_1_0">Координаты клетки 1 0</string>
    <string name="cell_coordinates_1_1">Координаты клетки 1 1</string>
    <string name="cell_coordinates_1_2">Координаты клетки 1 2</string>
    <string name="cell_coordinates_2_0">Координаты клетки 2 0</string>
    <string name="cell_coordinates_2_1">Координаты клетки 2 1</string>
    <string name="cell_coordinates_2_2">Координаты клетки 2 2</string>

    <!-- Messages -->
    <string name="winner_message">Победитель:</string>
    <string name="current_player_message">Ход игрока: </string>
    <string name="draw_message">Ничья! Никто не победил.</string>
    <string name="game_finished_message">Игра уже завершена!</string>
    <string name="internal_error_message">Произошла какая-то ошибка!</string>
    <string name="entity_occupied_message">Эта %1$s уже занята! Выберите другую.</string>
    <string name="cell_var">клетка</string>
    <string name="block_var">блок</string>
    <string name="block_inactive_message">Этот блок неактивен! Выберите другой.</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="complex_game_mode">Режим сложной игры</string>
    <!-- Complex Game Modes -->
    <string name="backstack_mode">Режим возврата</string>
    <string name="choise_mode">Режим выбора</string>
    <string name="single_mode">Поочередный режим</string>
    <string name="basic_mode">Базовый режим</string>

    <string name="night_theme">Тёмная тема</string>
    <string name="use_app_night_mode">Тема приложения</string>

    <!-- Rules -->
    <string name="rules_0">\tДобро пожаловать в расширенные крестики нолики!</string>
    <string name="rules_1">\tВ приложение представлены сразу несколько версий всем известной игры, которые вы можете переключать в настройках.
        Помимо классической версии 3 x 3, вы можете попробовать усложненный вариант, в котором вместо обычных клеток выступают блоки клеток 3 x 3. Для победы вам необходимо так же, как обычно заполнить 3 блока подряд, а что бы присвоить себе какой-либо блок, вы должны одержать победу на маленьком поле в этом блоке, т.е. собрать в нем 3 клетки в ряд.</string>
    <string name="rules_2_0">\tУ этой расширенной версии есть несколько режимов игры:</string>
    <string name="rules_2_1">\t•	Базовый режим позволяет делать ход в любой части игрового поля;</string>
    <string name="rules_2_2">\t•	Поочередный, в котором игра ведется в каждом блоке по очереди. Первый игрок может походить куда угодно, но после этого нельзя сменить блок, пока игра в нем не завершится.</string>
    <string name="rules_2_3">\t•	Режим выбора. В этом режиме правила становятся несколько сложнее, активный блок меняется каждый ход, основываясь на предыдущем ходу. Каждый игрок определяет следующий блок координатами клетки, в которую он ходит: например, игрок походил в правую нижнюю клетку в активном блоке, значит для следующего игрока активным будет правый нижний блок.</string>

    <string name="rules_3">\tОднако с такими правилами может произойти ситуация, когда активным должен тать уже завершенный блок, тогда текущему игроку предоставляется выбор среди всех открытых блоков, далее правила идут так же. </string>
    <string name="rules_4">\t•	Возвратный режим: Каждый игрок определяет следующий блок координатами клетки, в которую он ходит: например, игрок походил в левую верхнюю клетку в активном блоке, значит для следующего игрока активным будет левый верхний блок.
Однако в отличие от предыдущего режима, игрок не сможет выбрать любой блок, потому что игра сама его определит. Текущий игрок будет ходить в последнем не завершенном блоке, в котором велась игра до этого. </string>

</resources>